[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6190)

(開心）

勁！

山雅輸鳩埋

ＭＭＡ 呀

找卡數可能紅牌!!!!!!!

山口咁樣都當唔入？

好大陣11.5s味

噴精條友想2分鐘2黃？

炸左

快手刷多2c

免費清爐分享 命中率9成

仲以為絕殺

Xx 100%

屌你咩邊到9成

下？又黑哨吹撚走咗？

D比分網好撚得閒？成撚日報假玩9人

老鼠 2.5s
雷法

拎完黃牌推人, 咁都無第2黃

屌你老母迫害山口組

真係cls 明明用頭入比你話用手入

今日出咗兩場
悉尼細波
山雞下盤
跟咗嘅爸打fat fat

好醒 擺明引個傻鳩紅

日乙無VAR

紐卡角呀

黑到 屌你老母臭閪

咪冰啊

韓假係3定4c

刷角未啊屌你老母

近排有啲小低潮 佢好快會復興

仲有5c快手啦

1.7咁都輸

-5c啊澳洲佬

文藝復興

角細了 gel頭黨半場gel到

山口組

8.5b Korea gel

韓K 4C

琴日跟左你兩場
今日唔見你出

半9全10

有冇14c呢

天水圍飛馬果場有機

食角屌

依2日都幾多半8全10...

見財化水了，度左條2串1過關諗住買5皮摸門釘
分享比大家
重心
李斯特城 2.5B 串曼聯 2.5S
穩陣

角細黨

咪撚冰c啦紐卡

兩角呢on9

真係唔刷...........

貼網上投注飛

唔落底了 仆街

唔想和波 屌你

絕撚到
似半9全11

1-0

天水圍飛馬vs標準流浪

當格流買

兩隊垃圾玩完個波未 角呢？

收嗲啦港超

我都無馬會戶口 跟就收錢啦
唔係撚你地

1111111111111111111

停屍間

-1c

-444444444444

留名先，跟你小小

屌你老母澳洲撚 食屎啦又唔刷角

三星1-0

-4c

韓k 8.5s 易能到

買不死半客又下半先入 三星又係下半先入

-2c

三星場波到底幾多c

集氣

比多角刷角機

都柏gel

1212隻閪腳刷C啊屌你老母

繼續刷

雷神終於

1c 不久

Ccccccccccccc

-1c 快啊

求角

1c不掛

1C傾心

角呀

毫無2c

1c傾城

12.5b

3c熟慮

4c5經

4C大隻

五馬分c

6c韻

1c兩命

半9全11

世界上最遙遠嘅距離就係11c去12c

12應該有

13就難

半9全12好冇

光州係咪放棄左場波？

唔可以

１２ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

12！

12釜釜釜c

幫叫１３Ｃ

半9 都要叫到77分鐘先收錢

12

-1

13未

唔係半9全11就算啦

光洲有冇假波出現

角大黨

Ok

叫埋15呀唔該

召喚１３

2.5大快

尼日利亞0:0 頂撚住

2.5b

繼續刷呀紐卡

12c goallllllllll
幫巴打叫13

人都去咗

2:0飛馬！

水原8.5s easy money

-3333333

14.5 可否開出

廢物黎。唔會有

可以

早排仲見佢炒btc日日贏錢入黎笑班死基層
呢期去左邊

客隊完全唔刷

噴精唔入再比人入啦

刷啊

留payme

死基層日叫夜叫

又唔中

-3c

山雞幫手刷啦屌

韓假到底係幾c

大波快入

睇365得4...

我都想知

上場噴精仲慘 要叫到86分

13 goal

１３出現啦！！！

死基層ＧＯＡＬ！！！

澳職刷c plz

13

13c達陣

Tg入面比code你

屌你老味光洲0射廢撚到

韓假角大已死

快撚啲刷

一齊羊

2.5b呀

好

-222222

Ccccccccc

我見365冇埋角球

泡菜死全家 9個角球都開唔到

paid

每邊多1c快手

8.5都開唔到

贏多啲！

快啲刷

港超１６Ｃ

你識野呀 等收錢！上次廣州恆大又係咁買唔到 賺少左十萬

var

三星GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

12m

0:3

下半場控角控到癲
Bet一直係13.5

ＶＡＲ １２Ｍ ＣＯＮＦＩＲＭＩＮＧ

5c

個場係咪得一邊有龍 光州0射？

三星立即10連c

VAR NO 12M!!!!!!!!!

咁都冇12碼?

ＶＡＲ １２Ｍ ＮＯＴ ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ！！！

-4c快d啦屌

-2cccccc

cls 澳假咁都無

咁都唔俾，踢後腳

球証力做細波公道到

韓假立即10連c

唉屌又收皮

之前比得太多１２Ｍ比人屌到反艇
而家收緊左

Pin乜

三星炸完對家得唔得

尋日2場澳假咁大波，今日2場馬上殺大波

毒爐

補六

俾多2c

不可c2

力做細波 on9

山雞同光洲一樣咁高水
山雞就唔敢買 光洲就買左落去 賭閪咩

睇死光洲一射就入

唉

求你澳洲佬刷多2c

又多左10幾個人

其實依家泡菜幾角

泡菜完場要幾耐先派彩

14!

１４ＣＣＣ

15c最後希望

奧當路雲

問乜９， ３６５右邊咪有寫囉

快啲15c la

外圍6
球探5
356 5

3 hrs

害死人咩想

幫屌15c

叫撚到牙血都出啊

14c

仲係5c 準備收皮

泡菜立即10連c

14c ft

光洲 係踢緊波？ 成場0射？ 1角？

好辛苦

光洲有錢收 5 1 100

0-2 14c FT

我

唉屌有無人派 好撚慘

Me

原來3格角真係咁難一次好了

屌你老母由起身就輸到而家

到

雷西奇蹟騎王5 2 100

光州0射門
痴撚線

屌你老母而家韓狗 ７Ｃ 呀

唔好再問

韓9 幾角

韓狗幾多c宜家？

何妖奇蹟騎王 5 2 100

有必中

再問就刷多隻

Lm

豬左幾多

韓狗立即10連c

８８８８８８８８８８８８８８

仆街琴日賭全日得3場3格角

123

千幾

刷到一百隻都唔關我事

差1c gogogo

8c

比球12碼光洲啦
反正都假波聯賽啦

三星1:0!

lm

今晚仲有好多波贏返

有冇追數馬水

９場１１號

屌放棄垃圾光洲了
度下場好撚過

外圍狗躝啦 搞到波po烏煙瘴氣

0射

你咪外圍狗

光洲

泡菜又角中位數

無了輸乾

我已洗心革面 依家既我已經係個全新既人

立即10連c

幫你戶口啦

幫你開*

屌咩又角膽

三星！10連c呀

冇晒錢 開個雞鎚咩

牠是咁

你大莊黎

咁都大唔撚到

屌你老母 byg我都燈死埋

molamola

WHERE絕殺角

10連c

9角未

屌你老母打機未 在線等

真係勁 又角膽

8.5s 腳震

外賣旺我 又勁執80

Del左fd

屌你老母光州 一腳都唔射咪學人踢波啦

全場0射

8.5b慘死

我真係比佢del左 死狗閪

屌我果個ac比人hack左好耐 我依家用緊另一個ac

卡8c

明明有隻問題角 計9c ok？

又犯法

咪ＯＮ９啦
係波網自己計錯
官網一路都係８Ｃ

韓職有問題角 點計?

買左幾多8.5s？

計你輸囉 仲問

騎王好刺激

原來比人炸q咗

馬馬

你敢閪咩

想派

Ok me

其實講呢句唔派同杜狗有咩分別

波！

潘狗騎王10 1 100

冇 咁唔講 梳

〇

官網8c 又要等番357個中先派

俄超半大派錢？

你派比馬會

今日買盤未中過 點部署好全黑

買角

我未 最大受害者

Tg

之前del咗

買馬9比0緊 最後一場點部署好

bee輸半我已經當贏左

我呢我呢

14

中

抽定先
潘頓贏硬

1

dllm bme 勁到

比人cup

我眼裏有峻嶺有大海

捉到反手 兩家茶飯

你唔係買咗何妖咩

我係chabb喎

屎卓風派你都唔要？

第一日先知？

del左所以無買

條飛同個爐好快又會消失

弱智

雷1 潘2

已經消失了 想g有無人gun佢

田2

馬雅都拖就知咩腦

咪jer啦

講事實

屌呀賀銘年騎豬？

唔緊要咯 不停入200 到中左咪po飛話自己一棍又中咯

係
同分但年年多第2

三寶熱到咸

點解我咁慘
山雞同光洲都睇好
買左光洲

屌 唔記得參加賽馬日求其玩兩場有$300現金卷

我屌咩 騎王..

個爐真係無左

3000$你刀5hay hon la

我窮🥺300夠食一個禮拜

下次復活會叫咩名？
郭嘉涅槃 定係 郭嘉還不夠！

我個田雞

你做雞算啦

能進能退 乃真正法器！

最後一注生命注

1900 半大

事前

輸晒

識買就一定係買阿仙奴

信者得救

其實俄假點解唔開半場0.5/1 場場開波全場已經係2球就大

唔信你

笑4 安慰獎仲多過正獎

又黎...

識買啦

韓仔究竟幾時先派彩

直轟客勝

買大信我

唔俾你地咁易贏

豬淨400有咩心水？

我上面出左2串1重心

犯法既野搵freestyle

我得365

你想點？想我買外？

好傷心度左成個鐘 買唔到

幫你買 留馬會ac

無馬會ac

咁去死

點解要死？

想問一問韓職大概幾時會派

聽日

俄超半大

8點

3個鐘

問你點解要死呀？應機啦傻閪

中左先有得派

有冇人要really淫2

藍絲唔去死做咩？全家落地獄啦你

一有韓職實有人問

屌你個女

傻閪真係應機

兩場澳假追大追到破產

叫你落地獄真係落地獄

有馬跑就唔好賭波啦

無你既事啦死撚開啦

又冇我既事？我叫你去死 唔識聽人話？

未食必利勁唔識字？

識屌你個女

用馬會幫你買 中左抽10％水

1900 俄超斯巴達

半大

我個女有愛滋病，RIP傻閪

借錢賭都千祈唔好賭韓假 分分鐘還錢嗰日都未派

飛

賭韓假日假會輸撚閪

擺左係TG

幾fun

圖

條心水有幾大信心輸左成份糧

你老婆有冇？咁屌你老婆

原來杜甫有愛滋慘能到

斯巴達
半大必勝

好有信心！
你輸晒份糧仲賭？

邊隊斯巴達

借人地啲信心羅返生活費

個女有 我無

前日無跟我真飛？我買得都中8成

無呀，你食多d 必利勁

兩隊買晒啦

賣淨d🍓要自己食哂佢

愛滋甫人都冇？

我有呀

冇啦啦改咩名

俄超利主場
買主隊，唔怕！

又有又無 我屌你老無

撚你唔得？

你搞笑？

都唔知我撚你定你撚我

反底重心生命注

又俄假半大

可愛囉

我了 輸到無錢食士多啤梨了

我無
我老婆有
我個女有因老婆條契家佬有愛滋
明未呀傻閪

又買俄超半大
尋日烏法未驗完腦？

半大輸硬

最衰日本波 差d想掉哂d日本士多啤梨發泄

明哂 姐係你無 你個女個契家佬 你有

買半主好過啦

幾廿歲人都唔化

我可能都有了 岩岩無套吊左老婆

重心你應該買1.5大
買球半搏輸半就唔叫重心啦

下我岩岩先過22歲生日

生樂

角大1900

角細上了

想買買唔切

準備比阿特撚

5 2 100

幫你中咗先

即係叫大家唔洗買啦

俄超半和

咁就走左人生既一大半

俄超主盤派錢？

仲有一半

俄假半大集氣斯巴達

買$10？

我唔撚信又開0-0

0-0聽日報紙見

唯有幫你叫啦

祝中

無限本

今場會半主

希望今晚可以羅返生活費

魯芬ＶＡＲ １２Ｍ

想掉4 d馬

集氣
0-1未

角呢斯巴達

ＮＯ １２Ｍ

角已開

以為你18歲

原來你係頭肌

中 派你100

goallll

半大只需 我唔講

斯巴達開始上力

實得 都有3.5倍

你唔係針晒咩
又買到既？

遲左

韋帝

馬贏回左小小血
最後嘅最後

10萬蚊

買半場唔預我？

俄超

準備定馬會ac 杜甫實過俾你

見你咁想買

Maddison出得未
未出買對家算

毁李安

係咪半和

幫你買咗半和了

準備好了

晚餐注魯芬9.5b

係但個天唔比我買 可能佢覺得我已經賺夠 要比其他人賺！唔可以逆天而行

唔知俄仔個斯巴達勁定荷甲勁啲呢

俄仔係咪未食飯？？？
10分鐘得1射？

我跟左了

２２２２２２２２２２２２２２２

你老木又開角大

等收錢啦

Maddison未出得
奧巴美揚今場又唔係正選
今場真係可以大波？

兩隊近20場俄超有12場0-0
60%機率開0-0
我will be cashed嘅機會係40%

鹿特丹

數據派

要森多定角大好

可以！李無10號都火力十足！15號今日上晒力
阿狗防守笑話黎
美揚下半出會入波

角呀斯巴達

臭羊作客2020一月到而家入得兩球 一球仲要係12M
出佢同打少個無咩分別

咁0比1既%係

希望7:15 2場都半大!!!!!!

中pls

破入球荒啦今日，佢上場見到上力

拿卡 比比 韋利安 沙卡 羊 阿仙奴係得呢幾個攻擊手姐

森多

斯巴達主場踢落都無優勢

仲要比人禁屌

富咸作客讓波，開錯盤

斯巴達差啲

江蘇蘇寧散band

買呀記 聽日睇樓了

斯巴達完全唔夠打

今晚d波好凶險

係 所以咪咁廢排11
得沙卡穩定d 其他一係極廢一係要賭運

留定名先

李城快轉平半啦

Thanks

上場咪好彩囉

你黃昏tim啦

老女人

俄假係咪有操盤手人mon波po
知道我買半大又落order踢0-0

呢場大家都想羸 一定對攻做大

下你小學生？

大波咸2.5大竟然有1.72 馬會開倉派錢?

小妹剛18

開唔到角大。。。。。。

唔刷。。。。。

斯巴達 角角叫

sparta廢到

俄超係咁封盤
唔信會0:0

半場我話事

原來Quincy Promes去左斯巴達

斯巴達半場9c

阿梅半大24

踢2野又訓地

成場有5c都偷笑 不停中場打邊爐

我正式宣佈 半大比狗屌

買親半大都0-0

俄超火車入未 買左半主

俄假半和神器服了

7:15 2場唔係0:0 完場呀?
半大已死....

半大不嬲畀狗賭

D斯巴達生性d得唔得

斯巴達有角未

荷乙入未

俄假封撚完未啊
封封封 然後又冇事開翻

我屌你老母 比個12m黎得唔得啊

意甲三格角？

斯巴達入未

有即場阿特唔買盤啦

意甲半大

買半大輸撚到

斯巴達半7好冇

俄假買半大係戇鳩仔先會做

買親都咁撚靜
係咪買咗正股

你。。。

買半大真係要驗腦

想當年我都係
所以轉左買半主

唔好搞咁多啦李城 轉個平半先啦

真

狗會弱智？無得入錢

賀fun咸
李城

買咗半大嘅朋友唔好灰心，通常下半場會開返俾你

梗係買半和

俄假三寶又黎
半和半細全細

想問下呢件派咗未？
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6188)

#282 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你登左報未

G 好耐無見

32分鐘4張黃

卡山刷角啦屌你老母

關你乜事？

黃牌多過角

荷乙入波未

精官受讓

大戶狙擊手

依加啲波咁悶

你咪一鳩樣 走數撚

半一上盤比狗屌

唔齊腳 富咸新兵勁

0-0
0-0
0-0
0-0
0-0

問下姐

0-0"

你有錢人唔得閒追po姐

0000000000000000000000000000

Feel到主會半場絕殺

.....

人類總要犯同樣嘅錯誤

俄假買半大
澳假買角細

戒賭留翻啲錢去驗腦

買左咩

冇記錯好似排咗3月1會正式出街

快！

屌你有無人知狗會幾時入得錢

斯巴達半主針

點解馬會無得同場唔同項目過關
想買李城半大x李城主盤

俄假又封

封封封封 封撚完又開翻

當我無講過

好似好多外圍都唔得？

冇角點入波

莫斯科入未呀屌 讓半一

阿狗轉盤未 受讓我諗下

半場主入返粒精精神先啦

轉咗

轉咗！

1球都冇
真係想炸爆莫斯科

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6188)

#282 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大户貴人善忘 人地下次上水可以問下佢

你白撚癡？
我買全和x半和x下盤x細x半細x半00x全00x雙x總入球0x和和

荷乙

荷乙比多球

登報追ok?

咁開半全場3:0咁點

我廠好似可以諗下

阿特好似伏伏地

俄超角大已死

你自己諗下係咪中硬

輸囉

我無份乞 我提下班乞兒仔記得提下大户

想問下阿特個場兩邊都副選？

本身唔轉吸引啲

信梅利爾

G! 回歸了

唔登報就含下撚先啦

乜撚野你諗清楚點解無「唔同項目過關」未

我唔明點解唔出綠帽佬

你找撚左數先追人數
其身不正 寬己嚴人 垃圾狗

All In左阿盤

原來係你
盤都轉埋

莫斯科俾球黎先啦屌

阿特定阿仙

平手高水太吸引
李城重要打小過派牌麥迪臣

韓假肯派未

呢個真
自己走鳩人數係度jer人走數
習狗走啦 戇鳩仔

荷乙半大得未

追咗po未？

想羸就跟

登左報未

頭先2.24想禁落去 轉盤贏半都好呀

阿狗個陣
買李城最多咪輸半

半2全十叫爆區

牙特333333

跟咗你對家

我廠打小半隊唔講？

明了 sorry大佬

一日買2場 算

話說聽日係咪有

俄假果場
不停半場猜波中場猜波
到人地禁區就受傷碌地
真係吹脹

我都係
反正轉咗 等多陣

有掛 佢無打比我又無email我唔比出 我估有啦

荷乙半細頂住

捐錢

你班撚樣賭日假，輸死哂未

頭條？mon實了 第一時間影上黎還你清白

44分鐘5張牌

跟唔切

無都同我講下 我再去追下

俄超打撚完邊爐未啊屌 角又無咩都無

1球都冇 屌你兩隊斷腳空難算啦

斯巴達妹你老母咩

大家安安

都未必中

阿特又難大屌你老味呢幾場咩閪波黎

荷乙阿特快手入波

問題係我都睇好9.5b

#702

準備又倒錢落海了

最後一推比有緣人 想羸就跟

705

707

俄超主直紅

斯巴達戰神卡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 紅埋

c巴達高水半一上盤點算下盤咁穩

紅牌

709

識買一定買阿仙奴 我就買咗了

711

有波賭都無人 波po24

1:0！

rc

785

妹足半場叫乜撚嘢斯巴達呀屌你老母臭閪

中！

今晚所有波都伏
未試過睇咁多場都落唔到手

所以紅埋

笑撚死 斯巴達RIP

睇盤睇下gun唔gun先啦

紅牌冇角了屌

李城半大

一陣魯芬會唔會都紅埋

同晒路

李城了

叫緊鹿特丹姐

Dllm 泡菜幾點派

球迷注算

死傻仔揸住張黃牌仲係中場閘人

斯巴達你唔入就俾人入啦

半大

意甲撚狗隊
前有拉素祖雲
後有阿特蘭大

下季

差唔多啦 大家都係半一上盤姐

水晶糕半大

半和 輕鬆

收蚊

荷乙入啦好冇

水原仲未派既

阿記個盤中回緊

開季半和真係送$

阿特輸硬盤

優越陳呢兩日好撚靜 應該輸到跳樓

跟了

又中俄假

俄假越紅越贏

意甲半大24

摩納哥深盤.....
點買..

最後一注 底褲注
森多利亞fg

荷乙又半細

水晶宮

泡菜未派冇錢買
可能係個天都唔想我買錯波

李城平手 富臨 摩納哥
今晚D波都係細細地玩算

意甲唔撚入波

森多fg 阿特好廢

俄假再買半大就斬手

又係賤種

起碼12點先派

咁我都係訓個覺先
今晚先賭

識揀啲特別場次嘅話

半和好好執

點解唔番番狗爐圍爐 要係到出水益敵人

李城fg有冇睇頭

三寶出哂名架啦

阿特又撚狗，之前買親細波就大炒
一買就00

英超兩場客

水呢

阿仙奴

買半大買到破產

fit晒

入阿仙奴角大10.5算

英超角大神器李狗
9.5足水即轟

阿仙奴都買角大

你個名

魯賓打多個應該唔會輸掛....

@ha 我skip算 買富臨

李城刷

半大真係唔抵買

刷角就唔會輸

最後一注底褲注

5 2 100

有乜問題？覺得今場會角大就買

好難贏喎師兄

邊關好難
no goal？

斯巴達贏是夢嗎？

阿特win 1.76

有冇水晶糕link?

睇返今日半一上盤仲未輸過

阿特點解成日要打假

場場都00 DIU

支持

1-0

李城！

乜撚野阿仙奴啊

google睇下先 唔係好識

秒針我屌你老母 李斯特城

李城呢球易撚到

我廠真係

李城

李城goal

無人mark

弱智咁失

意甲唔入波

快撚到咁

阿支納出埋堆垃圾力架 想唔輸都幾撚難啦

差d輸多粒

第二關中

力架都是弱智
Black lives suck

傻尻阿輸多粒先啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6190)

依2日啲波難賭到

好彩skip左

我尋晚3am左右係馬會轉數快左5k去銀行 但原來銀行仲未收到錢 馬會個ac show住銀行非即時提款
但轉數快唔係即時既咩？

開始識得跟ha蛇水

可以報狗

意甲var 12m

I immediately dllm

買唔切比斯特 100%的

邊隊

早知買李城

琴晚轉數快維護 你等一日工作天啦

琴晚維護無即時 白紙黑字

咩人會走去買阿仙奴咁 on9.....

一早講左會開大無人信

爽啊

阿妓幫我轉運

得狗係咪玩野

琴晚3am未收到錢以家先問？

ha... 咪jer啦

斯巴達紅咗角大玩撚完

條飛已經喺呢個世界上消失左了

呢到無得比你del

跟

最後果隊襪嘅注

水晶糕吖麻

尋晚兩點幾維護喎

條友幾時消失

訓街 呢條真信心注 可惜買不到

富撚角細

阿特易大

阿特1-0

阿應該都角細硬

森多 我屌你老母

又中！？

阿特GOAL!

講到李城轉身射個三分波咁

亞特gooooo

買反cup算 直接戒賭

我妓12m

條底褲無了

0:1阿特

爽啊！又秒針！爽啊！又秒針！爽啊！又秒針！

阿特！

阿12

半大咁易架咩 利申冇買

阿狗 12m

半客

買錯邊
另一場半大

阿狗個場咁激嘅

想入番啲落去買英超

阿特上啊！

阿妓ng上！

其實我估呢場2:1/1:2完

Miss

12M VAR

應該冇啦

I see 唔該ching

即場又中

全對家 大家識買未
富臨ng

點球

插水？

掂都冇掂到

李狗隻易癲到...

禁區外？

點汝娘

一出即針 笑到抽筋

Pepe插水紅牌

應該係ndidi foul 禁區外

應該無12m啦

冇12m

我1.72嗰陣買 早左

Diu

禁區外呀

VAR
Arsenal No pen

無12

冇掂到自己失重心

俾完又要收返 成個女人咁
垃撚圾

都估到阿特唔識早入波

罰球都唔應該比

罰球變角球

ndidi foul喎

摩納哥入未呀

唔記得左富咸隊垃圾唔識入波

魯賓卡山10

阿仙奴cup未

卡山1-0

卡山gooooooal

魯賓遜op

魯芬入埋 半一上盤比狗買

12m都炸點大波呀屌你老母
生命注跟左杜甫

跟埋佢落去囉

荷乙3.5b腳震緊

依2日買親半大一係就炸入球 一係就miss 12m 依家連炸12都試埋

真啊得蛇

法甲半大3個500 即派

留名

獌狗都幾公道

得哥同中晶佬

假派架

斯巴達cup到派2個200

阿特角大手足有？

LM

g持

ok

卡山冇角都入真唔公平

摩
森

重有全黑全白六角ha蛇

11.5s

傻閪達輸撚到要乞

卡山角大取消關注算

李城勁到

腳都未起過

中間蛇

4個弱智

10.5b 14.5b

乜你都知

忍唔住要笑9佢

俄超比六角我快

最後嘅最後 唔中Ifc見

11.5b齊叫

又秒針 傻閪達

李城fg收錢算

針硬

個人都唔老實，成日都話最後

邊關

返tg同優越圍爐啦

你本人啊傻閪乞兒達

買得$100不如唔好買

係郭嘉

遺計

又係曹狗個班傻仔？

刀仔鋸大樹先好玩

就這樣吧～（咳）～

俄超比多5c

即場追角細係刀仔鋸大樹

大樹鋸刀仔

冇錢就冇錢啦

兩場角大
又針

sparta追和未

半一詩出場未

咪踢爆 跟陳優越輸爆廠

柏林落撚到

1001

森多追和未

假派嚟